📶
📶
U\1F4F6


	preprompt_parts+=('%F{blue}%~%f')
>>> import unicodedata
>>>
>>> for char in u'\ue0b0',u'\u00b1',u'\ue0a0',u'\u27a6',u'\u2718',u'\u26a1',u'\u2699':
...     print (char, unicodedata.category(char), unicodedata.name(char,'private use'))
...
 Co private use
± Sm PLUS-MINUS SIGN
 Co private use
➦ So HEAVY BLACK CURVED UPWARDS AND RIGHTWARDS ARROW
✘ So HEAVY BALLOT X
⚡ So HIGH VOLTAGE SIGN
⚙ So GEAR
dingbats
>>>


➦
✘
:w
🗶
🕨
::q



greier du og skrive slik?

Jeg kan det litt...

Er dette godt noDet er ikke så vanskelig når du først har begynt med det, jeg kan anbefale..

:q

